人老左,對拍拖睇法唔同哂

以前細個覺得揀女唔使睇外表
因為老左個個都樣衰架啦
所以要揀啲性格夾有實力有內涵的

經過年月的洗擦,自己無論外在內在客觀主觀方面的成就/價值越來越高
慢慢就發覺遇唔撚到一啲可以同自己咁高咁大甚至勁過自己,自己能夠真心佩服的女
當追求唔到內在美,就唯有專追外在算了

另一方面經歷多左,見識到真係有啲女外表係不堪到超越年歲的法則
再睇多啲例子反省返,發現本身樣靚身材FIT的,老左都會KEEP到,唔係人人老左都樣衰的

而家如果拖一個唔係白滑高瘦的女出街甚至會覺得好無面

自大毒撚真係好可怕

有幾咁高咁大呀你

連登又多返呢d post果然係連登

真係出去果啲就知連登唔可靠啦
唔好當連登係大台,連登啲內容啱用咪用,唔啱用好正常